# вещи

 * [держатель для бумаг](https://www.komus.ru/katalog/mebel/aksessuary-i-predmety-interera/podstavki-derzhateli-i-kronshtejny-/derzhateli-dlya-bumagi/derzhatel-dlya-bumag-a4-profioffice-hd-3la-na-strubtsine-seryj/p/57528/)

## одежда

 * [ UNDERCOVER / Трусы 3 шт.](https://www.wildberries.ru/catalog/13023035/detail.aspx?targetUrl=WL)
 * [ KLU'KVA / Футболка серый меланж](https://www.wildberries.ru/catalog/15223978/detail.aspx?targetUrl=WL)
 * [ KLU'KVA / Футболка терракотовый](https://www.wildberries.ru/catalog/15223987/detail.aspx?targetUrl=WL)
 * [ DOREA / Футболка бесшовная из глади СУПРЕМ серый](https://www.wildberries.ru/catalog/3111355/detail.aspx?targetUrl=WL)
 * [ Мастер Хлопка / Носки мужские длинные - высокие / набор - комплект 5 пар / Чесаный хлопок премиум качества черный, синий, графит, серый, светло-серый](https://www.wildberries.ru/catalog/15535269/detail.aspx?targetUrl=BP)
 * []()
 * []()

## рюкзаки

	* https://polar-bags.ru/catalog/rukzaki/ryukzak-dlya-noutbuka-p959/?oid=161699#props
	* https://polar-bags.ru/catalog/rukzaki/gorodskoy-ryukzak-p0051/?oid=160378
	* https://polar-bags.ru/catalog/rukzaki/gorodskoy-ryukzak-p0045/?oid=160357
	* чехол от дождя
	* вентилируемая спина
	* широкие молнии
	* спинка 17 дюймов+
	* внутренний карман для документов
	* отделение для ноута
	* грудная лямка

## спортивная куртка

 * ниже жопы
 * мембрана
 * 4 кармана + скипасс
 * манжеты на липучках
 * снегозащитная юбка с креплением штанов
 * прочная гладкая верхняя ткань
 * крупные застёжки молний
 * вентиляция подмышек

## спортивные штаны

 * широкие внизу под ботинки
 * гладкие внутри
 * мембрана
 * креплением штанов к куртке
 * прочная гладкая верхняя ткань
 * крупные застёжки молний
 * вентиляция бёдер внутри

## спортивные очки

 * широкий обзор
 * запасная линза
 * гибкая оправа
 * силиконовый тормоз на резинке
 * регулируемая резинка

## панама

 * если поля косые - чуть меньше размера, чтобы поля не закрывали обзор
 * вентиляция
 * завяка внизу

## термик

 * облегающий
 * дырчато-сетчатый внутри
 * плоские швы

## кресло компьютерное

 * газлифт BRABIX A-140 стандартный, черный, длина в открытом виде 413 мм, d50 мм, класс 2, 532002
	![](./газлифт_brabix_140.jpg)

